{
    "QuizID": "M1",
    "QuizFrom": "2024-05-09",
    "QuizContent": [
        {
            "QuestionID": "1",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": " DATA(data) = VALUE t_datas( date = '20240507'\n                             ( id = '1' text = 'ABAP' )\n                             ( id = '2' text = 'Development' )\n                             ( id = '3' text = 'Day' )\n                             ( id = '4' text = '2024' ) ).\n\n DATA(result) = data[ id = '2' ]-date.\n\n out->write( result )."
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "ABAP",
                "B": "Development",
                "C": "Day",
                "D": "2024-05-07"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Es wird die zweite Zeile der Tabelle gelesen und das Datum ausgegeben. Die Konsole formatiert das Datum entsprechend."
        },
        {
            "QuestionID": "2",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "IF 0 = 0.\n  \" Do Something\nENDIF."
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "A",
            "Explanation": "Better luck next time"
        },
        {
            "QuestionID": "3",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "4",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "5",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "6",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "7",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "8",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "9",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        },
        {
            "QuestionID": "10",
            "Question": "Was wird in der Konsole ausgegeben?",
            "Content": [
                {
                    "Code": "A = B.\n  \"Start here"
                }
            ],
            "Answers": {
                "A": "Yes",
                "B": "No",
                "C": "Maybe",
                "D": "Error"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": "Nearly right"
        }
    ]
}